---
ID: 262653
post_title: 学习保持党员先进性真好
author: 南 靖男
post_date: 2005-03-09 22:23:02
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/03/262653
published: true
---
:-) 嘿嘿，真的很好。偶是这次先进性教育的直接受益者。哈哈。
小舅舅、舅妈来汉，晚上一起吃饭。正值新闻联播时间，两会正热。弟弟就问小舅妈，下面的政协开会没。小舅妈说，去年底就开了。当了十几年的政协代表，开会就那么回事。然后自然扯到当前正如火如荼的保持共产员先进性学习活动（新闻联播也正放着，呵呵）。小舅妈就说弟弟，你不是休假回家，现在不在部队里天天搞学习、写心得体会。我吃饭吃的笑了起来，说，这个学习真好，我们老板天天在公司学习在，一个星期多没到库里来了。妈妈接口道，难怪你这段时间下班回家没有叫这怨那了。我哈哈大笑，说，他们不来仓库指东划西蛮好，大家都安生。
真是托保持党员先进性学习的福。愿学习越长久越好，让教育来的更猛烈一些吧～～～
:D :D :D :D :D 哈哈哈哈哈～～～